冇主權，就唔會有一個為香港好既政府

香港獨立or not，自己諗

五毛dewi